[727入元朗]發覺3毛不斷糾纏燒村話題 扮正反雙方互屌轉移視線

今日不斷提起燒村話題 並且糾纏不清 挑動巴絲既怒火 似足張超雄個日
3毛又有新話題講 但都係舊伎倆扮互尸屌 大家唔好中計
集中討論727遊行時間 起點終點 應變計劃 逃生路線 同必要裝備
唔好再為燒村依種問題互屌
重申 不內訌 不分化 不割席 不篤灰
727入元朗 反恐打黑 反警黑合作
光復香港 時代革命

psuh

727

分化係你呀

弱智

咪比人帶風向去燒村

出金鐘 齊罷工
港豬想罷唔敢罷 我地幫佢罷

極度懷疑中聯辦打緊一場圍繞燒村既民意戰同我向戰